台灣話唔會引渡 李家超條撚樣無得七情上面咁問記者係咪可以視而不見

屌你老母臭閪

屌呀李局長夠話死刑唔引導
台灣老謀就係死刑